【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

6.12警方開槍後，200萬港人齊心上街，反對警方濫暴。7.21警方暴力更肆無忌憚，連開三十六槍，前線義士一度危殆，若非急救員冒死拯救，後果難以想像。港人必須走上街頭，重返上環，聲討殺人政權，堅持義士五大訴求！

TG公海

頻道

文宣公海

727光復元朗，
728平反上環！

香港人，未撤退，
為左手足行落去！

推

九龍遊行發起人咼
實推！

推啊！

多謝你
727元朗反黑大遊行
728港島追究上環開槍責任

我冇嘢講

終於有人記得上環

元朗唔係光復，係反黑！

Push

佢會唔會為咗社會唔好再提呢兩件事，今次開夠100槍

屌 728 都要去
累都要出

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

結束後又自由活動？

多謝你！和理優！！

push

28唔係本身都有個港島區遊行？

原來你搞

支持！終於唔使聽到下台口號
期待可以一齊嗌下有意義既口號

光復香港 時代革命

一定要有和理非活動
五大訴求！

西柚佢地因為元朗退場唔攪，轉咗8.4

721遊行我無乜嗌到咩口號，夢到去中環就係咁嗌

光復香港 時代革命

ok，即係同將軍澳一樣

贊成

光復香港

光復香港時代革命

幫手推

推多口

邊個發起？

呢個timeline幾好！
支持！

728 tko 都係因為元朗取消咗呀。可以再confirm 下

推！727元朗
28上環

光復香港 時代革命

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

唔好一日兩場
我得兩隻腳咋

推，關注上環事件
追究黑警

屌你老母推呀！

推！

yes取消咗，改咗8月4

push and support

照搞 要公眾關注返721受傷義士

幫推

721上環

講撚完大肚婆未

推呀

手動置頂

有消息未

反對都照去

推

光復香港，時代革命

盧偉聰含撚啦

一定到

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

728遊行至少要推一個post上熱門

727元朗反黑大遊行
728港島追究上環開槍責任

哩期做香港人真係好撚攰

推老母！

五大訴求！

一個禮拜行兩次真係好撚健康

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

agree

推上熱門

終於等到，27&28

推！去完元朗去上環！

［推] 一連幾日活動整合

推！必須推！

仲有5日咋 文宣唔夠時間 推呀

一炮雙嚮，得嘅咪遲啲18區一齊黎。

五大訴求!
光復香港 時代革命!

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

有得諗啊 好波

我自由工，星期一至日都可以行，次次都去，只要唔喺一日兩行就得，行爆佢老母

1.全面撤回送中條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民

社會開始有迴響,唔好放棄呀

推
時候要聚焦返

推!!!!!

行動post，推返起個風向絕對有得做！

釋放梁天琦

劍指中聯辦
瞄準真正政權
光復香港 時代革命

啱！

五大訴求
勿忘初衷

pish

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

G持

光復香港，時代革命

五大訴求!
光復香港 時代革命

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推!!!!!!!!

到時見

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

屌7你地，人地幫我地擋子彈吖
祖墓祠堂同塊玻璃一樣都係死物，但中槍巴打唔係，而且佢係醫院留醫緊吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

文宣請幫幫手去信聯合國取消曾偉雄競逐資格

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

一齊行到底

有時間未？

721喺cwb龍尾叫光復香港 冇人跟之如仲要俾人話係鬼

民怨沸頂
今個星期尾係可以發起港島遊行
人會多到塞撚爆港島
因為係道德高地，好撚多人會岀來

7.21義士示範何謂勇武，依家加埋多人
人多做到啲乜呀？人多乜撚都做到呀

我地可以仿效呢位巴打，造番6.12記招個效果出黎

推啊

28/7 對準政權和理非再遊行, 唔知大家點睇? 遊行目的當然係五大訴求! 而最重要, 係set 死線, 政府沒有回應既話

3/8 or 4/8 將會係升級行動!
參考21/7 , be water 睇下升級金鐘定中聯辦直指政權既核心

我地唔會當721上環既義士係condom！

光復香港 時代革命

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

20190721 示威者於中聯辦外讀出宣言

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳+港島西

每天 不合作運動

追究開槍
集中五大訴求

五大訴求
五大訴求
五大訴求

追究上環開槍

去！推！

行到跪低為止

唔喺我呀，喺政府跪

如果成事,手足們請full gear

推推推推

純法理討論

係咪必須要攞到不反對通知書？

遊行集會權利點解要人「不反對」？甚至係要呢個官警黑勾結嘅政權「不反對」？

當然，冇不反對通知書係有機會令某啲和理非唔岀來

但我又諗，如果係故意唔申請，以抗議警賊無能或者表示對警賊唔信任，會唔會有支持

721 警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

實事post，推

如果同日升級點睇？呢次遊行應該會有唔少和理非，係最佳後盾

如果今次都冇和理非，真係可以收皮

麻煩大家一齊推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

民怨沸頂
今個星期尾發起港島遊行
人會多到塞撚爆港島
因為係道德高地，好撚多人會岀來

7.21義士示範何謂勇武，依家加埋多人
人多做到啲乜呀？人多乜撚都做到呀

唔該大家聚焦番個政權

建制派散播fake news: 示威者要入元朗「撬山墳」

【圖】估唔到今時今日都仲有咁多懶中立撐政府港女

［突發］发现我被港独人肉了。。。。。

收到風，香港電台準備炒利君雅

［突發］今晚 坑口東港城 日牛 正式 壽終正寢！！

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

你哋拆人墳墓就得，人哋推爛你民主女神像就唔得？

呢堆垃圾轉移視線 5毛 無意義post咪撚推

樓主有經驗

光復香港
時代革命

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

原來係和理優先生，推

順便借位
【7.26機場集會】急需大量海外文宣

和理優始祖

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但俾人打必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

我無嘢講

屌你老母啊咁tko係咪唔撚使去啊

推佢老母！

屌班死黑警，唔好以為依排搞緊元朗單野，我地就會唔記得上要單野，痴撚線，開36槍

西環唔係拎左通知書咩？

毋忘上環

推推推
光復香港

我無野講

可唔可以再早啲

好似無人知

終於有!!!

大力推

PISH

光復香港 時代革命
推呀！

仲有無委任證啊！！
唔可以習慣架！！！！！

光復香港！時代革命！

我最擔心係27/7 元朗行完, 大家無力又攰, 而且可能唔係好多人頂得順一週兩行!
到時28/7 升級無力

728見

身為香港人，一定支持

推
唔可以淨係理元朗
唔理上環開槍呢件事

有道理，加上27/7嘅都係勇武前線type

但係有冇信心過多一個星期之後依然有足夠和理非？

實去 推～

okok 推推推

呢個本身係之前有既西環遊行 ？ 之後又會再有一次西環遊行？

一定去

大 推行動po 唔好再理何君妖！！！！！！！

識做吧

呢個問題都好值得擔心! 但個政府既走勢似係不停加溫!
721 都有四十幾萬, 我諗隔多個星期應該唔會太少?

一定會去

727光復元朗
728平反上環

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

支持！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推推推推爆佢

727元朗見完
728上環再見

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

［721］義士頭部中槍至危殆（4）

上環義士唔係condom!!

去！

星期六日同我chur爆佢

點都要追究仆街黑警

又3點

和理優

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

推

元朗係支線任務
上環先係我地主線阿各位

各位要出黎我地係唔會屈服喺警黑之下

1.全面撤回送中條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民

推上環post

真心推
香港人唔可以再玩落去 唔可以再置諸不理
你地忍心黑警繼續橫行無忌 再有義士犧牲?
推翻極權 係要付出代價 係要堅持
我想有一日可以好驕傲同大家 甚至外國人 所有人講：”Hong Kong is my country, my home” 而唔需要再有中國人操控 香港就係香港

The price of freedom is high, it always has been, and it’s the price i am willing to pay

日日行 推

27 元朗 28上環

光復香港

投訴啦吊又話自己meh都做唔到
【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

推

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

推
唔行唔知身體好

屌你老母 出面好撚多無謂post 大家醒啦好嗎

又優雅

727去元朗
728去上環

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

推啊!光復香港 時代革命!

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

3. (流傳照片) 另一位義士倒地受傷

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推！毋忘721，追究黑警！

721 開槍時間與影片整理

up

呢個真係要推上熱門! 元朗重要 但上環都好重要

光復香港 時代革命！

支持

推。真係唔好再叫下台

推上環post呀
幫中槍義士集氣呀

香港真係好忙
不過一定出

27 & 28 街上見

要追究！

一定要㐶這究

追究

推啊
開槍開得咁過癮啊拿？

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

Push!!!

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推到置頂呀！淡化哂開槍條數

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

77九龍遊行發起人呀！

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

做得好撚好

行爆佢老母

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況

警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
協助 中共中聯辦 於 612 - 721 期間
不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

pish！

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

728 上環

721上環有嗌光復香港 時代革命
遊行就唔會喇 希望唔好再嗌香港人加油
嗌一兩次唔係問題 後尾得返呢個口號係唔知乜事

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

push!!!!!

我想講兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

無連登嘅朋友淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，亦有危殆義士未有消息，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言

主題係反恐
不主動衝突

推左先

人手置頂

可唔可以遊行前搵議員煲番兩三日先

[投票]擇日圍中聯辦

建議終點為中聯辦

呢個要推
光復香港

大大力一推

追究三十六槍責任！

推728上環！！！！

推！！！

我地唔可以比恐懼戰勝我地
我地必需要比以前更勇敢
唔可以怕！
面對中共所操控既黑社會期圖暴力鎮壓
我絕不低頭！
我絕不認輸！
我地必需要勇敢站出黎
對抗國家恐怖主義

幫推先
但元朗之後就搞會否太吃力?
純問

大力支持
無論如何一定支持手足

香港重光 天佑女王

full gear 進場
但不如早啲

真主線 要大大力pish
槍口對返正正苦

終於有728!!!!!!!!!

冇錯 元朗反黑 上環追究開槍
樓主可否改改字眼

7.27 元朗反黑遊行
（和平示威 但對方郁我哋係必須還手）
（朝早11點 元朗西鐵集合）

7.28 上環追究開槍大遊行
（7.21 當晚無預警開槍 開咗最少36槍）
（仲有一位前線係醫院危殆中）
（香港人 你唔出黎 你好唔好意思？）

咪用光復啦元朗
反黑呀!

垃圾正苦見今次冇香港人出聲下次會越做越過分

講到口臭

727元朗
728上環

84 好似仲有港島西大遊行
同將軍澳左右夾擊

唔可以忘記

真係得咁少人關心上環？

何妖太多花生食 大家都心累了,今日震奮所以狂賀
但721 上環都好大件事

幫手 路過其他post 貼上環圖

36槍 係36槍呀!!!

好

推呀 追究開槍36!!!

推1

7.27 元朗反黑
7.28 上環追究開槍

兩條戰線，一條都不能少

又係巴打搞 一定支持

義士的血不能白流

推上去

唔好停呀

大力同我推呀

Pish

冇乜人知 快推

Pushhhhhhhhhhh

我要去！

攰死都去！

照去

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

727光復元朗 728平反上環

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

727去元朗，728去上環！

推推推

三十幾槍！不合理武力！推！

天佑香港

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

屌得一個post講728
可唔可以推大力啲呀

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

推爆

update(23/7 13:31)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

1100am ? 0400pm ?

主線任務

元朗唔係光復, 係反黑

727 係反中聯辦官警黑勾結

多謝巴打推POST

星期三啦
抖夠好推返正經post

【特別提醒】請無視中國大陸各平台輿論風向

［更新］726 727 728 84 行動整合

集中討論727，728！

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

一定支持

兩邊都要進行

推
大西北人到時出來

時代革命

推到二百萬人出嚟行

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港，時代革命！

即係728同8月4

推呀 香港人唔好慣呀

36槍呀
要追究呀
推呀

會唔會唔小心去埋中聯辦架

老共最想睇到我哋自己人打自己人，
六月以來咁多樣嘢，多得上天眷顧，同埋咁多位巴打絲打嘅智慧。先可以已咁想像唔到嘅方向發展。
要擊敗強權，除咗勇氣，更加需要智慧，堅持，同埋幽默感。

香港人加油 齊上齊落 長期作戰

必定去

727元朗反黑 728平反上環

正評數唔夠呀

和平理性．優雅自衛

追究開槍
勿忘721宣言
堅持五大訴求！！！！！！

所謂警方

屌，真係唔知 728 遊行

再推
光復香港 時代革命

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

1000正評都無……

727元朗 728上環
兩線並行，齊上齊落，缺一不可

追究黑警亂開槍

🤟🏻

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

仲係1000正評都未夠

PUSH 光復香港 時代革命
726 機場
727 元朗
728 上環 （新增）
84 將軍澳

警察到而家都未交代上環用左幾多武器

推！ 上環開槍要為義士討回公道

727 元朗反黑
728 上環追究開槍

728 無人理

衝？

推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

連續2 日

再推呀 要俾所有人睇到義士呀！！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

[溫故知新]勿忘7.21香港最黑暗的一夜 上環三十六槍 元朗無差別攻擊
認清目標 唔好再比一毛帶風向
上環

元朗

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

仲係好少人知呀！

Push!!

推！！

推！！！！

點解咁少正評, 上環義士我地都要關注, 推上熱門!

727元朗
728上環
一定去齊！

1

pushhhhh

元朗係支線, 上環係主線!!!

香港人好忙

雖然好想，但連續兩日，唔係好方法

Pushhhhh

仲係好少人知，推呀

有不反對通知書未

Oh yes

大推特推

PUSH

push 主線

去呀 推呀

推主線

Pushhhh

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

推啊！！！唔好當義士係condom啊屌！！！

唔好有造神論，合理又應付到就去。

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

撤回逃犯條例
撤回暴動定性
撤銷所有抗爭者控罪
成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
立即實行雙普選

推返上黎
遍地開花

推推！！！

再推

推番上熱門

推 大家都要去

一齊討論下

無野講！

講嘢冇我

個個都講元朗
上環都好緊要
推！！！

never forget

不要忘記上環

推呀！！

tg見話28壽終正寢冇28
所以28取消?

728原訂既西區地區遊行改左期

呢個係中上環既全港追究開槍大遊行

所以1908tg點解有文宣圖出冇28?

哦 比佢嚇死咗

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

西區原訂既728遍地開花遊行改左期

佢地知道我地有728上環追究開槍全港大遊行，但拒絕幫手宣傳

惟有靠各位關注上環開槍事件既手足幫手傳開去
就算無人記得，728得我一個我都會行

727元朗反黑
728中上環追究開槍
84港島西、將軍澳遍地開花

就係咁簡單

兄弟爬山 各自努力 不割席 不篤灰 撐
上環都好緊要 係最basic 嘅目標
對準政權

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

求下大家，唔好忘記上環36槍，幫手推呢個活動，可以嗎？

分享呢篇比大家睇

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

pishhhhhh

好少人推

喂冇乜人知728 wor
727元朗反黑，
728上環遊行！

唔講唔知有呢個遊行

推 真係唔太知道728上環會搞
我以為今個星期得727
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家幫手傳開去呀！

元朗上環，齊上齊落
反警黑，追究到底

7.27 元朗反黑
7.28 上環追究開槍

兩條戰線，齊上齊落，缺一不可

推上環開槍事件清算黑警濫暴

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追

推埋！

推，728先係最重要

推
728見

五大訴求
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

要比更多人睇到事實

無忘記上環
推

我知大家好重視元朗 個個都講緊727
但唔好忘記上環發生既事 希望728大家會盡量出
如果612引發二百萬人出黎行 721班狗特登出陰招開槍射得仲勁 但冇人出黎行冇人出黎講野既話
以後集會就真係玩完 勇武玩完 記者玩完
唔好令721上環受傷甚至中彈既人心灰意冷

係孫文像前高呼「光復香港時代革命」
諗起都打冷震

推到十萬人一齊高呼！

大大力推一推

為了市民，為了義士，大家出來吧

一齊走，一齊走，
光復香港，時代革命
我哋一齊企出嚟

黑警亂咁打香港人打義士，黑社會亂咁殺市民，一定要追究到底！

撐你

去完27再去28

推到上熱門

再推！兩條戰線同樣重要！

推, 一定要去

推一推

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重啟
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推
個個掛住講727出元朗，唔好忘記728出上環

必到

唔係唔記得，祇係戰線闊咗

Push
護送你哋番屋企，你哋出嚟咁遠水路咁危險，今次要安安全全番到去啊

利申：東九龍

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

大推

Push
7/28一定出

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

追究到底

絲打
元朗去唔到
去呢個~

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

上環同元朗同樣重要

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

追究到佢仆街！

推！ 不能忘記！

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防三毛 五毛

中山紀念公園其實都幾有革命氣氛 又天下為公石、天下為公牌坊、中山像

上熱門

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

完左有冇自由活動時間

去 一撚定追究到底

聽日726機場要人！！
上環都要人記得！

借位

審計署召喚

義士生死未訃，點可以忘記佢？黑警今次係知法犯法，想攞佢命

追究到底！

光復香港 時代革命

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

推去熱搜唔該

推呀，上環呢邊都要人呀

中連辨時間同元朗時間緊接，唔可以俾佢spin，俾佢得程，元朗要追究，上環都要，要為義士討公道

Push push push

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

嚴重缺乏宣傳呀！！身邊無人知呀

感謝前線手足

推！今次完全俾何妖呢個pk轉移哂視線！

推 會去

推!

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

728 撐你

撐香港人 撐義士

唔好意思 借一借位報告

一手料已fced
（有關721）

有朋友係現場附近某便利店度做，
頭先佢放工聽同事話今日有狗想直接睇cctv record，
不過同事叫佢問寫字樓攞唔可以就咁畀佢睇

報告完畢

有冇義士最新情況？

祝大家一切順利!平平安安！

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

多謝樓主！另外開post 啦！

想問有不反對通知書未？

星島隻字不提728上環遊行，更加之代表728重要

同問

推返上去

俾多啲人注意

會去! 唔可以令開槍冇左件事就咁算

推
光復香港 時代革命

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

推啊！！！

想知攞到不反對通知書未？

推 開完槍報細數 敢開唔敢認

大家今日係元朗幫手呼籲下

728夢中見

好少人知

平反上環

仲有聽日呀

出左不反對通知書未？
或者有冇反對通知書？

不反對通知書只包集會

好似尋晚話遊行唔批
遮打集會好似批

是鳩但啦
唔通出反對通知書你就唔去咩

講咩我和理非嚟

集會批左就好辦啦

個個都話自己去集會

推，批左最好，唔批咪入去買海尾囉

上訴緊

和理非 等我集會先

Posh

聽日再見

推
聽日一定要人多
要為前綫仲彈兄弟攞公道

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

我沒野講

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

屌，大家唔好唔記得上環！！！
推

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推，呢個最迫切

推，728最迫切

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

P牌仔推

推 要多d人去

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[ 黑 色 一 毛 分 化 警 告 訊 號 ] 勿回屌人po 推文宣/有用po

我有權示威

727參加佐戰鬥嘅好好休息，變陣換人

［728］上環遮打

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

追究721,727同埋反對通知書

元朗行街十個鐘真係好撚攰
行就行唔到架啦
但如果集會坐下都仲有力
聽日見

轉頭見

香港獨立

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

推！去完元朗去上環左去九龍，無限loop

推！！！！！

728

推， 熱門太少728

今日遊行，追究黑警刑責！！

1推

要多d人，白衫隨時有機會覆桌

p

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙等等

留名

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

有力盡力 無力休息

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

多謝727所有手足！

好人一世平安！

我唔會幫你推
我直接出嚟撐你

0907 上環即時

我推

推 大家今日見

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

推呀今日就係啦

Up

今日見

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

遊撚到你仆街啊屌你老母

絕無間斷

推到置頂

榮耀歸於所有抗爭者！

推呀喂 今日都要出嚟架

除左連登, 好似無咩人知

上環見

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推上去先啦。今日行程有冇改？

無人講728

Tg 冇此人？

最後一次
合法集會
上環見

光復香港！

728 遮打花園集結

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

仲有元朗開槍

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

警察已經唔值得信任

一定要出嚟行

真心唔好再叫香港人加油
聽落有小小弱同埋冇乜意思
嗌多d同事件有關嘅會好d
好似
香港警察 知法犯法
警察已瘋狂 市民心徨徨
唔要軍政府，解散濫權警隊

728呀屌，今日一個熱門關於728都無

推，呀，成班唔知jm9個個掛住賽後打飛機，正經野又唔推

屌無人推

pushhhh

咪就係，個個掛住打飛機，唔理上環，成班都cls㗎，上環黑警開槍可以無視咩？

推

我無野講

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推呀
光復香港 時代革命

Push!!!!!!!!

推返上去啦 無晒反應咁

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

加油

遮打花園見

推!!!

中聯扮?

一定要追究開槍責任！push

陣間見！

ＰＰＰ
ＵＵＵ
ＳＳＳ
ＨＨＨ

推 一陣過來

試多次

一間見

點解冇人理

今日3點啊

今日和理非仲唔出
以後真係冇合法集會架啦
3點遮打見

惡人自有惡人磨

中環見！

不能鳩行
要有目標

推吖

一定要上街！

推返上熱門

.

pushpushpish

pushpush

打主線啦

推爆佢

推！
光復香港 時代革命！

推呀 各位齊聚上環

推
雖然721元朗好多人受傷
但同時間上環好多義士幫我地擋緊子彈

😆推

邊位巴打

推 大家出黎呀

有乜特別

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

香港人加油

起身喇！

推, 由幾時開始, 黑警可以隨便用催淚彈同子彈?

Pu

old man push car

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

係咪縮左鳩啦？

推！！！！！！

陣間見

唔好意思 借個位放一放

未完架！兄弟爬山 各自努力

人來呀

一陣見

推，人數好重要！

push push

推上熱門！

幫推 btw今日有無tg group

想罷工既巴打不妨入去傾傾

Posit

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

追究黑警責任

去之前睇睇

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

幫手推推推

大力推啦

Yes

繼續煲大佢！

多啲人出黎啦！

一陣野餐見

推上熱門呀屌

一定要出

推到至小要十萬人

總之先推728

光復香港！
時代革命！

推呀人呀

爭你一個

出嚟啦

全部728置頂

728呢

推
光復香港，時代革命

好大雨

文宣公海去不到，冇此用戶；其他兩個0k

西環已重兵 (朝光街)

收工出黎！

推爆佢 今日唔夠人

追究上環

琴日單野搶曬focus
過埋今日一次過清算
大家今日一齊出

推
五大訴求一樣都未做到
今次輸左香港就玩完啦
堅持到最後

好似無人既 搭車都唔覺得人

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

728 去集會！728 去集會！

推 黑警

係咪冇乜人？？？

[Now 新聞] 【最新】「光復元朗」申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

黑警死全家

推！
光復香港
時代革命

一齊推

現場開始多人，而且佔領馬路

主要係賓妹

一齊去

有沒人向現場，有沒相睇下

［728］上環遮打集會現場直播！！！！！！

P

元朗今晚駛唔駛義士保護回家市民

現場有人未

現場環境如何?
陣間出黎

I am coming

大推強推返上熱門

piah

旺角好大雨

去

出緊去

希望衣啲集會可以定係十一點開始，讓政黑的見多些陽光

遮打要人呀！！！

唔夠人

推 咪撚再比人轉移視線